[CSGO] 收KEY/刀

KEY $15HKD =1
收500條左右

刀就睇睇咩刀 價錢太約opskin美金價*7.5~8

hsbc or
其他銀行100整數

tg: @tsts5556

我諗宜家key要15.6左右先有喇

M9 刺刀 Fade 你有無興趣?

All for sell

暫時唔收
搵到人賣大量了
thx各位

M9 gamma doppler 有冇興趣?